[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5834)

Brunhild？

快到呢

0:3 9c ft

以為係1106呢啲時間開波

10c都開唔到

10.5s 12.5s 收錢

角大咁都死晒

唔開po

1001唔開死全家

一訓醒 4條4串1都輸哂

傻閪 吠兩聲黎聽下派100比你

開左都屌

3.5S竟然收錢
12.5s都收

追兩球俾半條屍黎驗腦得唔得

屌你！！！！

9.5s 4.5s

浩能有料

有冇人有跟

普馬斯

雲巴高水

派plz

針完仲要俾人鬧

真係半3全3
好彩補左3.08 no goal

好野 唔知醒避埋普馬斯

10 2 100no CD-ROM

lm

Me

q

我了

習慣下啦 鬼叫你扮mark哥

普馬斯咁嘅打法，對面紅3個都未必可追和

我

Lm

Lm抽中幫我捐錢

快

普馬斯反cup 10 1 500

有

普馬斯入球面子球先 好冇

有無睇live，廢到

面子球係臨完場先有

3.5/4 b 都要死

屌那媽一早3場輸左600
有人派未

主和 主客 有無機

十字藍

而家同完咗場有咩分別啊？

毫無希望

暗fly 50k

仆街狗會成日咁準時截
阻我發達

好彩避左3.5大

本身買咩

有番少少希望

明尼客晉未派？

282

等6點再發達啦

AZ重鎚左 唔係埋單都要輸

支持master g

墨狗大波

計埋普馬下盤都贏少少

TG快

淨係買左阿妓就訓左

又50k

34

missed

吊你尋晚格難大回飛 真係輸

有無買藍十字，快

墨假踢兩輪 普馬斯唔好放棄

3k...

好
不過1800好難買 全部塵埃落定

買得200

你輸咗派番你200，快

又唔中

係喎 sand sir上次條入錢撚過返比你未?

今晚6點會allin注中左你算啦 不如

612啦屌你咩G

追數成功好滾動

我叫佢捐左去 唔知有冇捐到

我了！

呢場普馬斯追和又太假
嗱，比普馬斯入兩粒，輸半啦好冇

你all in $200不如我俾番你算

我喺個邊都冇錢洗 邊有錢捐

3串一追數

接受

不過廢話都講句
開波前已經知道皇家蘇斯達 賓菲加 都係大波人士
數據撚有65至70%最近20場
如果有膽加埋佢就肥仔

買夠700蚊算

嘩屌。。。佢現實都似職乞

三星今場win左係咪有得晉級

53k

3串1追數

Yau

咁你買咩，快

扮窮 你全波po最有錢！！！

5300000000000000k

中間蛇記性咁好

衣個啱，死英國佬

有錢一注就唔會買咩少

條撚友似呃錢

勁

屋企有我冇

可動用結餘 － 截至 10 月 31 日，基金可動用結餘為 1,765 萬。急需香港市民支持基金的人道支援工作。

派呢個啦大家

你仲勁 我睇岩客都唔敢車晉級

嗰撚嗰贏錢
馬會執未？

你地捐都係做善事幫下人
不如直接捐俾我 直接讓有需要既人(即係我)受惠下

打錯 主客和

成堆輸錢鋪草皮唔出聲啫

我半大串左賓洲架 差佢斷撚哂

咁搶口，追擊你算

呢度有人贏唔代表全世界都有人贏嘅

呢到有人贏唔代表呢到全部人都贏

買左普馬 要驗腦嘛

-5k 有咩部署

15分鐘比人入3粒 直接ifc 啦 仲驗

派錢唔派612既準備輸清光

我早幾日已睇好客
今朝見佢有少少落飛
所以直屌客
因為我好有信心客勝
不過+1怕佢和波打加時

輸哂未出糧都要俾人追擊

趕盡殺絕咩

普馬斯追和即派

入多5k 等6點

good job

lm先

尋日蠃咗五千已捐
普馬斯反cup未

書嗰陣就唔會講
所謂報喜不報優
我都差啲返唔到嚟

見到你條3x1 我條2x1比流浪撚

不要再說了.jpg

好大波喎 你買咗盤？

晨早流流 冇事後嘅 輸鳩晒？

係..

on79? 2:0?

真心 我依家盡量信心唔大盡量忍手
一係小注玩下
有信心先大注啲
唔係嘅話 場場玩無可能贏到錢

啪啪聲

你日職唔係all in贏錢咩

明明補4分但95分鐘入
呢一球輸咗我一雞

輸足2日又一皮

有冇跟

-__-

追數注黎

琴晚買親D飛 10分鐘內必撕飛

我都輸死下年見了

pumas 追和未

有無巴打華高斯個場37 仲未派彩？

好似抽中我？

沙蛇幫我捐？

發覺朝朝早波都會針癡撚線

普馬買咗7舊盤

我8半3場加普馬
買邊隊輸邊隊

黑就抖下

真 黑撚到一朝800>0

抵啦 7 頭

抵啦 基層

普馬針2k

普馬斯追和得唔得

如歸家的一刻搭著南瓜車

-___-你又買咗乜

一早買左直屌客勝

感謝沙蛇

我屌你老母屳家鈴

梗係買lunch 食啦 傻閪？ 唔撚洗食飯？

買普馬咩心態先會買
輸到半都偷笑 最撚興半3全3

老友收工未

有眼光

賽後你點睇有撚用咩

你撚有錢食咩 咪m記執2手著條

水原藍翼

捐了

未 今日連踩2更
而家搵到份荀工
入口罩
40蚊一個鍾

你老母閪

$1000

乜撚野4:0

Thx

主gel得

4 0
上盤繼續頂實

介紹比幫主未

G持

不過都贏返7舊 啱啱場明尼

藍十字 原來咁勁

炸左

3-0

取消關注啦 仲睇黎做咩

乜水

屌炸

炸完對家入

都係贏全格

駁唔到

追咗一下面子球

波鋪丐幫幫主都唔識..

普馬C追和未

亞冠2場風流波點買

真係好難買
好似尋日咁 好錫身

普馬兩隻射手都黃GG

頭15分鐘十字入3粒
尾15分鐘到普馬入

Skip

下盤

3 0都要叫到完場

墨假開始假未

琴日全下盤

全日超重心 FC悉尼

亞洲狗買左7場輸6場 仲要得半格
買上開下買下開上 買細波90分鐘入兩球爆

普馬12碼都miss埋

冇miss cancelled

有角未

又係半3全3

2.5/3b 咁都無全格

有冇追數注

亞冠杯其實唔易買
西亞嘅話 會更假

唔係喎
我買西亞易中過東亞

伊朗佬柏斯係愛隊

上海支那狗仆街死啦
兩隊都咁撚廢

GUN

等杜甫口水飛

gun

普馬斯俾多球啦..

就係因為更假
所以易啲
我就係嫌東亞唔夠假

客4都針埋

2場2.5大啱啱好喳
仲後悔唔買3.5

好似奶奶地野
又咳又喉嚨痛

200收口水

$5000

錯覺嚟

4-0

4-0絕殺！

2.5/3 大球叫到陽痿

後悔未

完全唔可以用個套，話咩拎夠分就放水，含家產場場贏

藍十字正氣上盤
普馬斯留番下場買

覺得啱嘅就去做。。

覺得啱嘅就去做

祝你回到啦...

祝贏

唔好急 睇岩一場先落
祝追到數

巴打做咩？

普馬斯一場-2k點部署

下場買4K

2479咁上

今朝有冇咁撚多絕殺

2.5/3咁都有全格

賭大d 唔大賭 邊叫賭錢 一注過

你覺得佢會輸/鳩踢就會贏

求我派

沙蛇我跟到你嗰啲全針幫你打氣算

Same

邊度借幾錢息
我都想借

精okay?

平注呀

唔好賭大細

買盤追

仲有好多秒goal

琴日出左三場渣嘛 中二輸一

光輝 智甲同az

咁都買中場智甲？

出水未？今晚跟實你，20k一注
留d食飯

冇錯我就係中果場智假

如果馬會A/C冇連銀行戶口，係咪暫時無辦法拎到錢？

跟你了

係啊屌本身之前跟咗場早兩日場挪超 之後又淨係跟到場智甲

講梗我？

光輝串咗上海

智甲串咗勝利

灰到喊，執返30k係户口狗會無開，連本個7k都輸埋

我休息一排先買乜輸乜

不了 咁今晚唔出 唔害人88

擺太多係戶口真係轉頭無晒

2串1

拎唔到， 去到一個點就會賭撚哂唔見左

追數買3/3.5s
最穩陣

傻閪 屌你老母

係
連輸兩場
下場會推撚晒

等你係爐岀返再跟

大家食左飯未呀

買過兩場 兩場補時絕殺我

食撚左
你呢

我上個月連番去戶口了
個注碼唔會因為贏錢而升唔駛下下去到盡

食左咩

次次針都見到你同路...dllm

四寶 好撚難食
叉燒又鞋
狗飯

支竹火腩飯

整緊支竹牛腩

明知狗飯都叫 你話你係咪狗呀

唔關你事啦 你出水 跟唔跟係我自己事

星之力 佢去咗邊

咁你知唔知足

汪汪

食左幾錢

55 定60

乜而加啲飯咁貴架咩

四寶比起其他好似乾淨d

問佢拎番啦

咩叫乾淨d 用洗潔精洗過？

職賭生活？

唔撚知足 成兜肉得幾片支竹

支竹咁平多肉咪好

好撚肚餓唔知食乜好

香

請人食就請得多自己未食過

入快子套幾好搵

有無all in今朝明尼先

有錢食譚仔

兩場絕殺輸波
好彩平注無鬥氣

請我

琴晚歐霸全中 今朝針哂

亞冠再起

宜家開始度亞冠

跟住智甲 又閪 繼續白賭

一陣3場亞冠好伏

乜都無野爭

琴晚熱狗，李城，里爾
跪求亞冠大蛇指路

邊有得度

3場都鐵定名次

贏輸都無影響

呢個情況下盤穩過上盤

下盤 和和氣氣

除左水原，水原贏2球先反cup出線

但恩尼斯達可能會幫自己友簡拿華路同保連奴打走水原⋯

絕對有機，12月7日就是16強

我諗果幾隊出線球隊唔會咁蠢出主力浪費體力

依幾組得2日休息

而家買下盤穩陣 一陣出左陣隨時大回飛

上場對恒大個陣放水放到咁 痴線 其他隊出左線都半力起碼

賽後恩尼斯達同簡拿華路ig互貼，跟住就知咩事
仲要扮攻果下先好野，ng都比佢fake晒

All in左勝利船.....

屌你老母負皮個個死藍c死全家啦

悉尼
水原
上港

庇護工場？

返12個鐘先得個480 不如賭場波

水手

無陣度條春

玩唔過
水原有得爭第2

乜撚野

最低人工

我想返

睇下出唔出仲川 唔出就悉尼了

最多都係下半場換入踢20分鐘當練下波

可能直程唔出 抖下好過

街又無得出，雞又無得叫，日日困起酒店

應該會出黎踢一陣鬆下既

Gooooooooooooooo熱狗！！x李城

咪公開啦屌 大把人搶

收錢算

佢就係抖左好耐了

強陣

上場明明有出 4:0

4:1先啱

必中波膽 熱刺3-3

有冇追數注
中咗再捐一千

講笑啫
32蚊一個鐘

樓下食個豬扒意粉都兩舊水
咪要做六七個鐘先有得食

你on9姐 咁樣2舊水。。。你似比人水

準備收錢

中

差唔多鬼佬豬扒

有咁大咩但都唔洗2舊下話
118頂盡

黃店

還好啦有沙律西湯面包

same road fat fat

中撚硬
鹿會派錢

一開始我以為講笑

有大蛇出咗水, 自己諗

有無必中？

YFM

基爾2.5b 60-65%

係咪熱到3:3

6點 要水手了

？

買平手盤 高水2倍下盤

然後等上盤回飛，去到2.01你就必中

大家安安

落到1.68

馬會成日唔開盤咁濕鳩

驚輸

馬會想你買大細，容易d輸

沙蛇出水一定要跟

落到1.65

90+4”
Gel得2:3

Eason

今晚水原贏波都要睇比分先得
1-0 廣州
2-0 水原
2-1 廣州
3-0 水原
3-1 水原
3-2 睇紅黃牌 水原4黃 廣州6黃1紅 都一樣就要睇足總排名
4-3 或以上 水原

你差人幾多錢？學生定咩？
唔好9買，留tg，睇岩搵你

玩到借錢都幾大鑊
有啲為佢擔心

SP升返

想一注翻身 之後del

藍絲vs熱狗
3:3打和

上海狂回

鬼唔望你輸撚曬
傻閪

全北d飛尼料

要左廢車？

已封鎖會員 - 十三(玩物不喪志)

a）積分相等隊之間相互比賽積分多者，名次列前；
b）積分相等隊之間相互比賽淨勝球多者，名次列前；
c）積分相等隊之間相互比賽進球數多者，名次列前；
d）積分相等隊之間相互比賽的客場進球數多者，名次列前；

水原作客1:1

3:2係水星晉

wa diu 上海個陣

無底深淵

細注 全北-1抵玩

已買2串1

咩？等我跟下

半大囉 一係全大
條友大波黨來

50k啫 500k就擔心
肯翻工幾個月乜都有啦

睇完上海個陣 飽晒

其實做人把口咁西有咩意思？
人地輸晒對你有咩得著？睇人仆街好開心？

原來有同路人

條友一早block左 應該現實好失敗 上網搵人屌個d

好撚開心啊
做人把口西唔係問題 做人做到佢咁On9就係問題
你而家講既野default 佢借錢唔係問題
然後屌尻我話佢輸曬 把口臭係問題

根本佢呢啲人借錢賭就抵死
你用下你個閪腦諗野啦

大家用咩睇陣 我用bet365睇次次都慢幾拍

其實輸咗唔抵得姐 我ok嘅~無事無事，宜家會控制注碼

拎7分出局同4分出局
韓仔實要贏

全北係咁落

上海一隻鬼都無

水手係咪正選？

有無得睇下 全北個陣

佢話我口臭喎
佢唔撚屌下條友借錢賭
累死女朋友 屋企人就唔係問題

無累到人

睇陣最快一定係球會twitter
不過韓仔唔用

我唔係話借錢賭冇問題，只係覺得唔洗互相攻擊者

咁咪得囉
咁你借得一次就唔好借第二次喇喎
咁我祝你呢次唔好輸清啦
如果唔係就A1見

上港陣
copy from weibo

22-孙乐，4-王燊超，21-于海，6-蔡慧康，15-林创益，18-张一，45-彭号，24-雷文杰，37-陈彬彬，39-刘祝润，40-陈纯新

乃木喺邊 想聽日本人點投注

乜撚野人黎

傻閪陣 全北GEL

除左 4 21 6 15 同37
好似見過係正選隊
其他應該係青年軍

不過想睇埋全北個陣 陣間原來佢都出後備

上海2.5細

唔敢買細 今日隊上海仲hea過琴日

有人說，

李斯特城和熱刺全隊上下三代都要斷腳空難死全家，你同意嗎？談談你的看法

老鼠出左陣？ 1.94比人打到1.78

啱啦2邊互hea猜下波算啦

未成年
拉得

悉尼了

目測有幾個未夠18歲
拉得
有冇fbi

悉尼都算正常陣 咁可能水手都係全副選

落到1.76 應該好快轉盤

半和2x1

大加號

水手係咪正選陣，有無人知

應該5點先出陣

想買橫濱水手 出光頭佬就買

未出糧 起身收$ 好耐冇派
10 1 100

我喇

抽中幫我捐

cd rom未見過冇份

轉盤就買水手

馬會做乜撚 兩邊賠率倒反轉

Cls 個盤係咁郁

水手大落飛

應該水手出陣啦

就轉1球盤

老鼠啲賠率一野比人打返上去

食屎啦狗會 係咁郁賠率

全世界都郁緊

杜蛇救我

手足記得剔除 CD ROM

召喚杜蛇

差全北汽車個陣

水手又回返少少

水手無得傾

中你留tg

Q

外圍轉埋-1

水手轟呀

呢場唔買

水手sure win

我唔想再驗腦

鬼盤水手

6點有冇水 想再派

水手收皮啦

好人好者買咩盤
買大細咪算

取易不取難
要全北

同路

屌佢老木 普斯馬

大大大

22-孙乐，4-王燊超，21-于海，6-蔡慧康，15-林创益，18-张一，45-彭号，24-雷文杰，37-陈彬彬，39-刘祝润，40-陈纯新

巴打贏大錢

全北一隻鬼都無出

開得即場
老鼠應該有一粒
要水手入3球
不了

悉尼10.5=送錢

上海+1仲低水過外圍半一盤
全北輸硬

玩即場穩陣啲

出左韓教元 都ok

上海咩陣

水手半一 @2
好似咁著數咁

傻閪陣

上面有 想聽你分析

水手會唔會轉盤

頭先落到1.68

水手回飛

仲提

水手十一個唔同哂

水手回撚到

2.16

水手嗰場個盤想點 郁黎郁去

done

水手準備平半啦

開fifa睇
上海同全北都有球員得50以下數值

加埋我ok?

老鼠個盤好難捉摸

ok你比100我 我比200你

老鼠隻12號 幾勁場場入

上海衰d 有d連fifa都無 應該太新

角大算啦

佳佳

水手強陣？

水手出光頭仔 睇路

打兩鋪再出分析同預測賽果

all in水手

上海受讓派錢

無個個人 唔通我換返oscar同hulk出黎咩

老鼠2號間諜尼 大家小心

你點知的

沙sir 有冇啟示

係咪米五唔夠高 想快啲下世

杜蛇浦頭未 今日咩心靈注

咪岀咗

上海+1

沙蛇水？ 佢個爐冇出係咪廢左？

出親場都要人汁屎同埋幾乎冇出過btw 老鼠其他都係主力球員 可一試

老鼠好似係冰角隊

贏錢做增高手術

人地一陣就入比你睇

留錢賭齊心聯好過

我比d你 你比錢我ok?

你得幾cm留返自己用啦。。

兩邊都垃圾陣 買乜好

上場十幾隻

和

真

水手大撚硬

見到15同19兩條傻閪打中堅一定失波

睇吓垃圾到入唔到波定垃圾到係咁失波

買細先

你又知我幾高

正想講精選波膽
3-1

乃析呢排點

今場買我對家輸撚死你

FC悉尼間諜 18號 2號正選登場

你個名
啱啱報咗警小心啲

大家都無鬼，中國佬vs韓國佬點揀？

唔買

我国了

立即衝悉尼
有2個曼城
贏撚硬

用返我尋日既歷史分析

曼城唔要嘅，即是廢，水手了

願聞其詳

忍手了

杜蛇有冇心水?

幾有道理

6點咁難買 點部署

吊 我讀咁多書都唔記得當年中國人幫北韓打南韓 再加上以前中國攻打韓國 所以韓國當左中國係仇人 所以中國隊打韓國隊個陣有仇恨加成 技術+120% 中國隊根本冇可能勝

今場開盤半一
唔係太啱
好似讓一球先比較合理
老鼠感覺虛火
但半一又邪
應該會係
一係贏一球 一係炒鳩佢

大波比較保證
但係3.5太大
2.5b水位太低
結論2.5b高水入
有機會嘅話

上海2.5s

#600贏大錢

600

咪講經，買咗咩，快

1

601

-.-

輕鬆gel

全北

琴晚連贏斷左未

好，上海加油

跟習大大 就唔會有窮人

6點買乜

杜sir人呢？

樓下代我輸

老鼠回到仆街

格難大回飛 輸到嘔

已經贏咗

大家收工未呀

收6半

逼緊車呀屌 快啲出水今晚食好啲

食住豬手賭即場先

3場大波

出水翻去叫你老母出啦

但係兩場波都係卡塔爾中立場踢

邊間庇護工場咁黑心

都話連踩2間
今日翻更生中心

下搭的士啦

屌你咩 有就交出黎等我跟下啦

下 Uber 啦

去惠康百佳執地下啲散紙仲好搵

上海_ _

唔洗覆診？

老鼠唔出巴巴打閪咩

唔洗啦
醫生話醫黎都曬時間曬藥費
咪索性叫我唔好撚覆

水手盤串上海+1

下海鮮價

靈車x水手

水手大船

唔食藥驚你失控喎

杜蛇呢

你驚佢比人斬咩 你驚佢斬人好過

角大算數

一於買10蚊和睇波

踢黎都無意思

細波GEL

半和食撚滑

過關重心 全上盤

佢會架佢有前科

下盤手足有運了

差啲買咗

建議抩人派錢嘅巴打 講明抽唔抽cd rom

悉尼正選打一隊無仲川輝人 艾歷同祖利亞既水手

買左了

水手入球大

靜啦。。水手大船

半大邊場好

水手啦

後備仲博我同你講

應該一上一下

水手？

水手不敗

咁俾個和佢

10 1 100

博完唔洗踢淘汰賽
19號決賽

有重心

咪撚扮熟

留馬會戶口

超級重心 老鼠盤

今晚重心柏林聯算

水手係咪一定首名

31520520

都計主客

好似而家水手咪當客場

除非中哂肺炎

悉尼水手想要大角

上海閪到冇人討論

直屌悉尼主勝

邊場半大好？

兩隊冇野爭鳩踢開細啦 啲人仲諗咩大炒開大
等睇黎緊呢度屌足90分鐘波

識野

已轟 Friday chill gogogo

跟

有冇靚水

全北一定贏唔到

💸💸💸

Why

Hello 我記得你

水手要了

半大已轟

今場買上盤最on9

頂多半格，大則輸晒

半大手足企穩

無所謂啦 賭既都係靠運

唔好燈

全北半大 gogo

上

無燈

仲有頭先上盤2.12唔買，而家1.8先買，更on9

老鼠後備有凱....一陣出來開死門

有冇大蛇屙尿

各位準備好上船做水手未

車 半大

半大2x1

買性伴使唔使驗腦

啲大蛇去曬邊

要咗老鼠！

老鼠！

又輸

一開波兩邊各入一球先OK？

屌你老母

G蛇出左水啦

角大屌唔屌得過

水手世紀大船

水手大贏硬
利申無買

杜SIR出左咩

冬眠囉 小學有冇讀常識

屌

我唔係大sir

水手係咪換哂11個?

出水

水手等死啦 成班後備

今日教大家槓鈴策略
輕鬆贏200

佢沒出現

鐵達尼來了

一敏出水未

輕鬆-$50

1-0

Goal

有想法

屌你又報假

666

準備睇2邊亂9咁攻

之前足協盃，上海出u23打中甲，中甲隊作客讓一球，最後開出
但今次對面話晒係韓職上流，唔理佢出咩人選，戰意有無，但無理由讓得少過中甲仔掛？

邊場1:0？

9.5S

上海應該0-0
悉尼1-1
半場

好

河床

South Adelaide

冇
佢老母俾人1:0

呢句真

水手好似出左線都仲好有鬥心

兩場都垃圾波 唔玩真係贏咗

橫洲上水

悉尼水手15c gogogo

支持支那隊

俾人大炒

唔賭GEL

水手禁吊

又是打飛了

大球 24

兩場半大24

水手落到讓1.25

咁貪14.5b

有無水手LIVE

追佢地母閪啦

支大師

廢車果場塊地

睇好水手上盤開出

澳洲一哥有冇咁廢？

冇心踢姐

老鼠開始腳軟

兩倍同四倍，梗係揀四倍

澳職從來無勁過
上至世界盃下至垃圾盃都係咁話

大波

燈

半大已死

禁屌唔入

唔入波 不如吹雞完場拉

抵你中

水手即場變一球球半

掂！

水手！！！

踢風流波

1.39⋯⋯唔講以為領先緊

水手半客未

中風

水手咁認真做乜

開波十分鐘大波唔回飛反而落飛第一次見

吸飛

扮下野姐 咪唔入

水手個龍出到紐亞咁

老鼠ng 穩如____

冷冷清清

睇黎入球細 一球完場

又黎？

幫我加多四粒

水手學下老鼠打假波啦

喂 咪相認

屌 放工俾人捉撚住 半大買唔到

屌你老母2場買大 2場0:0 臭閪

上海仔

自動車goal

車0-1

車1-0

救左你

全北！

水手屌你老母快啲半大

勁就唔洗提早出局

又開高水半大 低水半大食屎

TOTAL NORTH CAR !

唔識報 唔好報

個10.5好硬

一講就有

水手快刷

抽射 都擋到

Sor 囉

救得好靚

水手禁屌

水手半客 入未屌你老母

水手1-0

水手GOAL

0:1

一講又中

gooooooal

水手10

水手GOAL 比多粒

水手 goal

救救救
救你老母
0:1！

快手半大

goalllllll

水手繼續入爆去

水手goal

水手繼續刷

廢車咁都唔入

射得幾靚

講真 悉尼個龍幾勁

水手雞姦老鼠10

仆街老鼠又鐵達尼

屌你

點解我會咁戇鳩買老鼠

浦巴叫糊啦 半和2串1

唔上身神早0:3

Jer撚到

2nd要咩，快

水手正仆街

好似睇緊av 強姦情節咁

米5 係咁短視

Water Hand 1:0 Old Mouse

照舊啦水手下一球咁低水
老鼠NG穩如______

上海半和

大力水手強姦老鼠

水手3c?

Water hand 10.5b

444

支那狗靠唔住

悉尼個龍HEA D得唔得啊

老鼠已玩完比人數

識玩

發覺澳洲佬專搞鳩中國隊
栢斯3：3上海
之後0-1東京
悉尼4：0上港
宜家又輸緊畀日本仔

中国人我dllm

乃木話15 19兩條柒頭打後衛實大波
有料喎

支狗既然輸，不如輸多d

老鼠個龍刷角機

老鼠ng 其實穩
水手亂鳩咁嚟啦都出咗先

咪刷角啦屌你老母

支那人冇一個係蘑菇的

全北買左細頂撚住呀

All in 角大

老鼠完全係琴日上海咁樣
上半0射

車2-0

再刷死全家永不超生空難斷腳死

車水手 一齊半大

刷撚夠未

悉尼12.5b 入手

水手撚半大 講定先

1:1車

買咗老鼠
可以度定下場

全上盤正到

係你啦屌你老母泥加樂唔好以為改左名搵唔番你呀屌你老母我由4個月前開始搵你到而家啦假派狗死全家啦

悉尼被水手禁屌到唔敢攻

買左水手

老鼠起個腳黎睇下先

水手頂住全北上海屌多球

你咪買角細

？？？

強尼啲講波

禁屌到

呢啲人有報應

一定會買乜輸乜

水手唔入比人入啦

好球

E排peter狗都唔見

係咁後場猜波唔敢上前場

狙擊手好波

老友仲未死？

針左

水手5c!

報假

入會費幾多

狗會仲係11.5?

10分鐘前買入球細 而家仲回得高水左
應該jump硬

單邊爆鳩佢角

全北大炒未

痴撚線老鼠一腳都冇起過

1:1

365 角細狂落飛

悉尼1-1

老鼠

燈到

半大GOALLLLL

Nice

老鼠1-1

又係12號 場場有波入

1-1

屌你老母老鼠

精神！！

老鼠好波，俾人屌到冇晒希望反而你入波

穩如巴終於中

老鼠半大 goallll

你d fd子

上海快啲1:1比我半和

半大差性伴廢車

有綠字

水手無後防

半大搞撚掂

全北半大上埋啦

買左1分鐘

廢車個場是但搵隊入一粒

一齊

真係兩場半和

上海1-2

未

水手要三球先穿

北車12碼

都話15同19果兩條仆街出親都失波

上次日職主其他都係靠佢2個

水手玩完

有繼承人

睇直播水手禁屌左成場比人一下街場放直線式入

兩場大波快手

全北12m

2:2 ft

人哋果場先零比一報假都報得好d

入啊廢車

水手入番球先

一腳搞掂 老鼠輕鬆

估中哂

買角細算啦

Goal馬會送錢

兩場半大

0-2

兩場半大。。

支那又打假

半大手足！
出黎啦！

半大過關輕鬆 希望有埋全格

❌❌❌❌

水手快入456

水手入未……

今日好大波，好中意

爽